2022卡塔爾世界杯，將放在冬季進行

原因是天氣過熱

source?

國際足協（FIFA）會長恩芬天奴於記者會證實，2022年卡塔爾世界盃將於11月21日至12月18日舉行，將打破過往慣例，歷來首次在冬季舉行世盃

之前又話撞其他大賽改唁到 ?

啲聯賽唔洗踢？

夏天40度點踢

變咗玩具

屌係夏天踢40度 開埋冷氣都搞唔掂
冬天開埋冷氣先啱啱好

94年世界盃四十幾度都係咁踢

凌晨踢咪得

平時歐聯都係半夜

咁大個埸有冷氣又點 最多咪扣幾度

Agree, 巴甲仲要5,6點am踢都得啦

派D唔打聯賽既足球員去國家隊踢世盃咪得囉

等睇無人睇

上次亞運嶺曬嘢
冇得到佢哋唔肯

朝早要翻工
朝9晚5
訓醒咪去踢波囉
唔洗做咩

歐洲啲聯賽點算

球會點會放人

.........

近期D體育盛事搞到成劈屎咁

Country first